幾時先捱到星期五收工 (14)

你班友仔

留名

等到頸都長 留個靚名

留名
華人巴錫曬你啦

差啲唔記得正皮

好波

升咗職好辛苦
深潛完

愈升愈多責任

找數巴好耐無見！
依家係咪無咁忙啦？

唉
其實依家做嘅
同我見工前講嘅嘢完全唔同
直情似畀佢老點

我已hea 工
等佢炒我

有無加人工

咁有加
係唔算加得多

你班友仔
連放四日假了

人工加得唔多
工作量就加好多慘

終於放假 今個星期我好辛苦
日日都好似星期一咁多野做
Btw放4日假有咩打算

happy friday有飯局

真好

北上反共

好耐冇上水

認真？

終於放假啦
呢個星期好難過，又冇精神又攰

Btw多謝華人巴開po

農場巴6月9出？

日本人奴性好重

放假

?

收皮啦

遊行

農場巴最有義氣 會開post

錫哂你

89巴辣巴
happy Friday去邊？

都係果句
日本
去旅行就好
享受到最好一面

翻工
就
不了

想隊我出黎

華人巴上個po 1001左 都好應該開新po嘅

你班友個個等1001

無啊返左屋企

留返俾你啊

D情侶係街到攬攬錫錫
成何體統啊

過埋下星期二可以鬆半啖氣

好團結大家

聽日去邊？

89巴有我

食緊放題

我呢

呢d醋都好呷

無啊魚巴想約我？

魚生有冇蟲先？

一直都係度

89巴放假姐係我翻工
long d永遠無得見

咁魚巴點拍拖

我唔食魚生

我都想知

認真mode

睇IT post 有班人都成日講去日本做
聽落都唔算辛苦

放假岀一岀尖沙咀 多人到勁恐怖

放假去旺區真係痴線

觀塘哩邊都好多人

基本上就算去大埔區都好多人

救命啊
我連訓教 都諗起公司野諗到醒左
俾我抖下啦

89巴

辣巴我個腦好似放鬆唔到咁

聽下啲輕音樂或者飲杯茶放鬆下啦

今晚做下運動先辣巴今日有咩做

攤喺屋企

如果有我同你訓
個腦放唔放鬆到？

辣巴竟然無街去？

柏拉圖式的戀愛

岩岩訓左個晏教
發左個夢 夢見有本書 如果你拎左個本書
就會起唔到身 你夾硬都起唔到
個時個夢好真 對眼不停望住個鍾5分鐘5分鐘咁過
之後訓多半個鐘 就成個人醒曬

Hehe

即刻google下係咩黎
俗d係咪姐係兵

最高境界既戀愛

頭先落狗屎即刻咩街都唔想去

咁恐怖話時話我都好耐冇發過夢 唔知係純粹完全冇記憶定點

魚巴好偉大

其實我都好少發夢
無夢發先係最好嘅睡眠質素

原來係噉我多數一覺瞓天光 不過哩排唔知點解成日7點左右就自然醒 好似自動較早咗1個鐘噉

俾日光照醒左？

應該唔係 正常如果係嘅話應該會重係好眼瞓 未瞓夠嗰隻 但我醒咗就好精神瞓唔返

你早訓左？

有無性趣同我試下？

89巴變左我？
我從來無試過唔發夢

等我上辣巴屋企煮翻兩味

冇啊 都係點幾兩點先肯躝上張床 想搵日試下唔較鬧鐘但驚就係嗰日出事

Hehe不了

魚巴識煮飯？

可能呢排多野煩先成日發夢

星期六日試囉

我星期六日反而唔會 起碼10點11點先醒 睇嚟真係有規律

你就算教鬧鐘都係教8點
但你每朝7點自然醒左已經唔洗試啦

呢2日放假都無野做
悶到玩返LOL

主要想知關唔關鬧鐘事

垃圾驚 3 4年前重同啲fd晚晚打排

唔好抑壓自己吧

好似89巴識
3個一起煮飯仔？

有咩煩？

放假無野做啊大佬

煮岀黎係暗黑料理

返工返學野
魚巴今日咁得閒秒回？放假？

前排轉咗張靚啲嘅display card玩APEX同DMC 5

講起返學我前排都有諗過放工去學日文 公司又有資助for進修 結果都係不了半工讀始終頂唔緊

PS4 game黎？辣巴屋企好似好多野玩

係架
如果唔洗交功課 齋上堂嘅話還好

唔係i mean幫部腦轉咗張display card 之前用張爛鬼咭配4k mon但根本張咭都玩唔到 我屋企冇嘢玩㗎 得電腦同Switch PS4都係得閒上下fd屋企r機打就算

但如果冇功課齋讀又好似冇乜效率

我想咁啊 最憎做功課

做過功課記得快好多

新工都做左一排
仲未上手？

翻夜啊今晚

上曬手啦
但係好多野跟

魚巴返幾點

頂 晏就訓得太多
依家失眠啊

慢慢黎吧
唔好俾太大壓力自己

3點

宜家訓著未？

魚巴你份工好辛苦

嘩咁大雨 啲假又要留返聖誕 樓下食早餐搭的士返工算

落左成晚未停過雨

咁早起身都要搭的士

依家停左雨啦
又要開始輪迴

我呢邊冇停過

用塞車黎開始我嘅星期一
我未食早餐架

睇黎落完雨會好天

因為我都係一樣時間出門口嘛

落完雨就好撚多客

唔知關唔關落雨事 今朝起身到而家隻左腳又攰又痛

係咪你扭親唔知啊？

辣巴風濕？

似係

等我幫辣巴按摩下

又準備開夜

魚巴 以後都返夜？

唔會啩不過我到臨收工就冇事

要返黎做港豬了

你都放左4日啦

你哋母校聯署簽咗未

乜都無

大學呢

都無

8大齊晒喇喎

我讀鯨大

咩係鯨大

希望快啲會有

公開大學

鯨魚唔係魚啊？OU唔係U啊？

係我心目中鯨魚係哺乳類動物黎架咋

我連local U 都唔係

做邊行
如果無咩負擔
趁後生試下唔同行業啦

外國u?

Top up 垃圾U
連魚都唔係

養得起自己咪得

養唔起
重要加個老婆

找數巴原來結左婚？

都係單身好

收工po第一個應該？

就黎，不過同結咗無分別
佢嘅錢係佢嘅錢
我嘅錢就....

真心認唔到

都係你嘅錢

有時鐘意嘅嘢好難講
雖然我有幾次都想分手做毒撚做一世

就好似辣巴咁
不過我都就做一世毒撚
人越大越唔敢識新朋友 面皮薄好驚柒

竟然
我身邊好多朋友已經結咗婚
我算最遲嗰班

㗎妹？ 佢哋多數會keep起你份糧

如果搵到真愛都好嘅 不過我就

你諗多咗土生土長香港人
不過佢又唔係洗晒嘅
多家庭負擔咁囉

又binc

其實又幾多人真係搵到真愛㗎
你最愛嘅好多時都唔會係最後嗰個

找數巴好似有d含意

向好嗰方面諗 你都重有錢淨可以買下嘢嘅

買下公仔麵食都得嘅

不要再說了

唔會啩

真係唔好再講喇
以後開心咪算

煩囂的都市裏 從不分早晚幹活每一天
如建造路和橋 掠過聲色犬馬卻獨個寂寥

華人巴有無新進展

開工
今晚12點先放

agger

明明有間屋住結婚生小朋友係好正常嘅人生歷程
但係香港就變得無天文數字真係唔好去做

最好去絕育咁就唔使煩

接魚巴放工

唔準遲到啊辣巴

勁

一定準時

呢個世代加呢個年紀結到婚堅勁

魚巴無女洗乜絕育姐
慳返畢啦

Truth

組織家庭對我黎講好遙遠
諗都唔敢諗

睇個女仔肯唔肯捱啫
香港依家大把人掙扎求存

扮咩 之前先見到你同女出街

點搵到個咁好既女子

六月九號約定咁多位

城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

唔知
我覺得我搵到係因為我要求唔高
我唔洗要佢靚女身材好
佢心地好就得

metoo
但我搵唔到

約實

調返轉係我心地善良得唔得？

偽毒

個條友自己溝女 已經好耐無蒲頭打機
然後周圍屈人

魚巴

辣巴同89巴兩位愛人都接我放工翻屋企
實在太感動啦

講哩啲

開工放聽朝9點

咩喎

啱啱好接更

等辣巴同我接更

心淡
89巴唔要我啦

魚巴你有一日都會唔要我

電腦個d

魚巴接更

辣巴準時係樓下接我
錫哂你

我幾時有話唔要你
宜家係你暗戀第二個
哼

都係A0 辣巴最好

又bin c

其實degree都ok 但我唔是

終於捱到岀糧

轉行

已經用晒

咁快？你7號岀糧？

24

你要結婚係洗錢倒水咁

話時話呢個po無見過haru巴 大比巴

發咗達移晒民去英美澳加了

都可以上水㗎姐

haru條粉腸得第一頁入黎笑我開po後無蒲頭
肯定事業愛情兩得意了

一定係有拖拍仲洗上黎招呼我地班毒撚咩

公司？
邊度識先？

屌爆haru條粉腸老味

起身翻工

最愛bin 辣巴

條

c

邊個話咖
係我懶冇吹水姐不過都有追po咖
依排真係好鬼攰 成日訓唔夠咁

交更

係公司人都唔洗咁煩
就係三唔識七 佢係我公司附近返工嘅

Haru巴
我地以為你發咗達
咁聽日要返工嗎？

係咪

89巴我冇上黎你地仲記得我 好感動
係就好唔使坐等過世

辣巴其實我都係

唔知 9up

啱啱先起身

haru巴 3個圍圈圈

宜家去訓

圍圈互射

轉左新工之後發覺每晚十一點就好眼訓

我大約11點就訓

11點先開始真正嘅私人時間屋企人瞓晒

我頂唔到咁夜

返工

me2

12點後先係私人時間

頂唔順了

今日收幾點呀魚巴

今個月用多咗好多錢搭車 搭咗7嚿幾水

拎到幾多津貼？

Case巴每日來回幾錢

剛放

haru巴呢？

魚魚巴

上個月650攞咗62蚊左右

5.5-10

89巴今日去左邊度yo？

早過你因為聽朝要翻凌晨
haru巴聽日9點？

無啊諗住今日做功課
點知最後攤左成日

來回喎

yes

放工行路

我行到返去應該差唔多可以搭返車出嚟返工

我行40分鐘到返到屋企
當做運動

我舊公司都係行路收工
行半個鐘左右

我400分鐘都返唔到去

準備迎接星期一

開工

落到咁大雨 有遮都濕曬

今日又要開會

same

好想瞓

開會唔講野

保持精神都好攰

開到依家返學要遲到了

Case巴呢

放工
89巴

haru巴放工未？

放左啦 食緊飯

有我哋

點解個個都用加密

食完飯最好做下體能
個人都無咁容易訓教

我通常收工後做運動
食完飯先做好夜

食個飯十分鐘

食完飯真係收拾心情訓

加密先正

消化不良wor

似啦似啦

我本身都有做運動 消化得快

係 如果唔係聽朝會後悔

西面去東面得呢個結果姐 CU唔算東掛

CU應該係北

relatively咁就無得講啦
辣巴唔是住大西北既咩

唔計長洲嘅話淨係住過九龍同沙田 過咗城門河嗰邊

大交合app終於支援XS

話說竟然有負皮

終於開工
轉咗工好似仲慘過未轉
香港有咩工唔係奴工

找數巴轉左工？

開工
放今晚9點

番咁多個鐘

無幾耐之前
呢份算新工

今日又做到冇停手

我都係

已 慣

放工

開工
放今晚12

上返水先哩兩日借咗ac俾我個fd

你個fd做咩自己唔做會員？

屌你 記得6/9出黎

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

聽日倒數

好耐無見!

2點返去坐半日呃雙工

佢中學雞嚟之前咪話過有個中學雞fd想之後去日本留學嘅 佢話有個po想問下嘢就借咗俾佢

返公司ot

我都翻
聽朝7點先放

一定係女仔啦

返咁多個鐘嘅魚巴

9成9都係男仔叫佢自己開ac算

走lu 冇左半日假

一定係

熱到pk去行山 屌你老味 行個2公里都成個鐘

咁熱行山簡直玩命
我抖暑了 10月再行過

我就係嗰1%

去機舖打機當做運動出撚晒汗

朋友仔上黎澄清

咁都得 去跑步好過啦

今日行山

行到九點 個身好似火滾咁

咁癲
今次行邊到？

廢時自爆了
夏天玩短途都ok

農場巴會唔會留守以防萬一已經買咗太空咭同洗咗部舊機嚟用 淨係裝連登同fb用嚟睇最新資訊

返歸了

TG group 好多差佬收風

聽日請咗假 大把時間

聽日要返工

華人巴辣巴小心啊

兩位小心

屌你老母，邊個發明返工

唔洗發明 人窮自然會衍生返工呢樣野

無follow up
回家了

其實我好憎連登仔話唔使大台
根本無人lead 香港人=Rubbish

立會衝緊

屌你老母黑警重有義士俾人捉咗

考慮射波
今日好攰

頭先中撚咗彈 痛到仆街 又俾黑警打咗下 真係頂唔撚緊要返屋企 睇下聽日重有冇機會

但leader係和理非 同冇人lead冇分別大台喺度基本上係有人力但冇人衝

我講既係民陣之後個段時間應該有一個領導團體
基本上參加民陣同之後留守係兩班人黎

有無射到

無

對唔住大家
無留守到最後

今日搭地鐵少左好多人

好熱好焗啊今日

行山未

好焗

而家先起身 隻手重痛痛哋

噉又係 如果民陣有負責group住啲人 應該會多好多人留守其實只要佢講一句希望大家繼續留守 唔好走 已經好好多

想我死咩

操下副計

操緊仲成日都懶

有無俾人登記名？

我個dpt聽日全部罷工

冇 走咗

腦細會唔會抽後算賬？
我公司嘅規模係無得罷工

辣巴好彩

最高領導人奶共 垃圾
但dept leader就反共

咁勁

唉

唉
無心情翻工

原來魚骨巴=903 fans

係呢個post 咁多位巴打無事嘛
我都無番兩日工去咗金鐘

華人巴追蹤我
除咗kolor fans都係903fans

btw
剛放工

我無事 因為我無岀到
找數巴有無受傷？

唔記得係口水多過浪花定早霸王見到你
我聽開rthk

無
係開始有抑鬱症

發覺我同農場巴都幾夾

找數巴有需要嘅話去睇醫生啊

就放啦，頂撚住

搵社工啊

早霸王森美哭喪
良心DJ

就快了

搵咩都無用
香港咁嘅樣好難開心得落

條街都特別靜

唔好搞我後面
呢個應該可以係呢個post 用到

精神分裂

做咩你星期六要返？

metoo

聽講座

plan下先 咁多個禮拜打足六日唔是辦法
仲要可能有社運

翻工

星期一

屌

琴晚兩點先番到屋企
攰撚死

好攰 想抖下

開工做到收工

辛苦啦

落車先嚟落狗屎

同魚巴交更

明明放工好開心，但係見到林鄭就

難得放假就俾自己唞下做一日港豬啦

唉屌精神疲勞
每次見到呢類新聞都好頭痛

慢慢變到唔想接觸 今日碌fb見到林奠直播我都冇心機click入去睇

我以為得我一個先係咁 搞到我唔敢同fd講我唔想睇
都估到佢d回應

太多資訊爆炸
我已經去左四次遊行
個個禮拜比佢咁搞人都癲

不過長毛都抗爭左40年
自然會覺得自己無資格攰

大雨都痴線

好熱啊 落去買個tea都焗到暈

咁得閒買tea

幫埋同事同啊頭買

都叫有得出街抖吓

89巴
早晨
交更

但好熱

咪臭係

屌辣巴屎眼有得食tea

走先

推到辣巴屎眼開花

唔准走

死基佬

織菊防gay

有無性趣？join？

個個咁辛苦開緊工你就落去買tea慢慢食下午茶
點對得住我地班手足

做到冇停手

魚骨巴

咪係

辣巴落井下石

case巴屎忽都唔錯？

好熱啊 等巴士都等到標汗

痴線佬

等我同89巴沖涼

翻工翻到癡撚左

耶 唔制啊

好攰

好眼訓

有聲

有無想嘔

食緊飯 已嘔

公務員事務局今日(19日)公布，行政長官會同行政會議已通過2019/20年度公務員薪酬調整方案，高層薪金級別及首長級的公務員加薪4.75%，中級及低級薪金級別的公務員，加薪幅度睇齊為5.26%。

係得辣巴翻工唔累姐

黎
同你擦背

食完tea又食飯

攰到仆街

魚巴未洗返工咩

有得食tea就唔好叫累

放1日

放假有咩做
係屋企訓？

係
一訓醒都3點

一丁友放假真係無咩可以做

已習慣

所以今日有時間上嚟同大家基情四射

你啊 搞到無新人敢入黎啊!!!!!!!!!!!!!!!!

你地啊！

可能新人都係............

連登係全港最多_______嘅討論區

早左起身 搭早左兩班車返工

好熱愛工作喎呢位同事

好多野做啊 聽日又要返工

慘

兩個星期無抖過咁

星期五了

大比巴好面無上黎
近排點

準備下星期日放假去旅行

Why not wipe the slate clean and take a year off to travel around the world 🌎? Do things that you enjoy and buy things that you love.

sorry I dont have the courage

替更華人巴

打完波收工
熱到pk

好眼訓啊

就瞓著

開工

放聽朝9點

今日勁攰

送魚巴返工

次次星期一都係咁

long d又再開始

好快會慣

魚巴可憐豬

唔慣

豬

好親切
我鐘意

個po沉左

我有話放左工
無人回我姐

太多嘢做

有負評嘅

連放3日啦

唔知邊撚個

魚巴準備返工？

捱埋聽日

加油

聽晚翻

魚巴我收工了

89巴我都剛放工

凌晨收工有車坐？

call車

起身翻工

上下水先

聽日到我返工啦

你翻工就到我放假
永遠見唔到大家
long d

唉 好煩惱
人生點解會咁多煩惱 永遠都唔會煩完

例如呢

係咪好受氣？
日本職場當員工好似狗咁

未算

第一日返日都未到公司已經等星期五收工

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

落樓翻工

我都坐緊車

聽日就星期五啦，好期待，但我星期六仲要返多半日

攬炒巴

返半日同返全日無分別

灰爆

Yes

我都收工 終於放假啦

裸辭非常愉快

上一份工都係裸辭
開頭係爽 但失業二個月左右開始驚搵唔到工

89巴放假就到我 繼續返工返到下個禮拜四

好似返左好多日咁嘅你

裸辭考政府
放得耐唔想返工

文職？

唔知返左幾多個星期六了

係
唉

開工

今個星期六洗唔洗返？

要的
下唔知幾多個禮拜都要返

多野做到咁？定還是老細要求星期六都要返

禮拜六先要做

咁慘
咁返全日定半日

89巴唔接我放工

岩岩訓左教依家先醒
收工啦？

89巴淨係掛住訓
宜家開工

唉，聽日又要返工

開得咁密

返工了

近排真係好攰 放假都要追live

又返工唉

係rip
放工

我都係 晚晚都追到好夜

我都放

收工了

今日係咁釣魚

反而我飲左杯奶茶可以頂全日
不過依家要上堂好攰

夜校會計秘書課程班

唔係啦
我讀個科算專

又唔講係咩

自爆

即係會計秘書課程啦

都話唔係

Soc Work?

屌 而家返六日 星期日又要做運動
完全無左生活

打工仔有邊個有生活？

唔係

收工後呢？我平時係靠收工後個小小時間做運動

運動 all運動
個個星期日長跑
下個星期又有

自己做定有隊

有伴一齊跑 就算中暑都有人救啊嘛

日頭跑咁勇？我好暈低

你get唔到我講咩

Get唔到
我要畫公仔畫岀腸

case巴應該會知我講咩

哦 我明了明了
華人巴辛苦你啦

咦 原來魚骨巴都有quote
近排點樣魚骨巴 轉行未

近排見個po好似得返你同魚骨巴兩條友

Haru巴辣巴沉左水底

無人上黎
唔通俾魚巴嚇到無新人

心淡唔覆我

邊有得轉

幾時有嚇 人
一直都係我自言自語冇人理

又返工了

好撚大雨啊

濕曬

一定見到呢到充滿gay情唔敢入黎

呢啲天氣真係好麻煩
唔係熱到濕曬就打風落雨濕撚曬

agger

咁 唔gay lo
講下笑都唔得

你地慢慢傾到夠
我quit
bye

dont be an9ry fish bone ba

魚巴返黎啊

上個月到依家有無邊日係好天日日都落雨

見你地基情四射唔阻你地啦

依排啲天氣好濕尻唔係又焗又曬就橫風橫雨
今朝返工落狗屎

落完雨出太陽

應該係我同你個區都落狗屎

魚巴嬲左
上返黎啦

魚巴真係嬲左啦

掉西瓜搵魚巴

大家好嗎

回來吧 魚巴！

香魚絲
今日放假？

好撚大雨
諗住過馬路去搭車 點知俾架揸得好快嘅車經過剷曬d水上黎 條褲濕曬 對鞋入曬水
要返返公司換過曬d野再等停雨先走得
屌佢老味

香港d路好垃圾

兩側d凹位

魚巴仲唔上水

收工

星期五啦
大比巴幾時放暑假
應該有一個半月？

差不多

係
今日又做奴工

Case巴

魚巴呢？掉完西瓜都無反應

魚巴:

要出去吸下太陽了

啱嘅成日都係室內

又話抖暑

搭巴士要企位冇得瞓

我每日訓醒都唔想郁
唔想再做任何野
連食飯都無胃口
已經無返幾日工

臨時請假？

我搭車好少會訓著

今日好熱好焗

太眼瞓實瞓得著

朝早個程無試過訓著 好精神
收工個程有時坐坐下個人好眼訓 唔想落車咁

師兄咁好大件事wor

咁勁 我兩程都好好瞓

你每晚訓幾個鐘
我大約可以訓到7個幾鐘11點就訓

係

我都唔叫係點咁
無晒動力

不如請個大假休息下先

其實我直情想遞信

無壓力嘅話隨時可以做

少過七個鐘 好難早瞓

其實我夜訓無乜野做
電話又無乜野好玩好睇咁咪索性早d抖

我成日睇呢睇路就好夜

成日熄燈㩒電話 覺得對眼就快收皮

成日都好驚有黃斑病變

我哋呢代人老咗應該好多病痛

唔想未老先衰

星期五

聽日晨早要去踢波
有d想飛機班fd

死共狗
聽日去幫建制遊行

又轉名

八月五日 全城罷工!

今日放假 但個人去左濟洲

而家先睇到 不過已罷

個po係咪石沉大海

大家應該都好忙

推下先

今個星期放假

開工忙放工又要忙
唔得閒推po

大家咁話
幫下手推下

89巴去旅行？

佢話去左濟州啊嘛？

放工真係好撚忙

係啊 曬到黑曬

下星期一返工啦

魚巴都走左佬啦

去旅行咁正

濟洲姐 返到香港又要做牛做馬

有冇跟tour環島

跟團同屋企人去

有無車牌 個度租車自己揸好抵

啲景點好散 跟團好

89巴今年去左幾多次旅行

係啊 特別同屋企人去 加上溝通唔到
跟團真係無得輸

無啊搭旅遊巴都好爽
一上車唔夠10分鐘訓到不醒人事

89巴溝成點

見到咪打個招呼 之後咪88各行各路

華人巴要傾咩

我地係另一個返工po到圍緊爐

haru
我地移民了

無心機返工了

身心都唔適宜番工

有個又係星期五既po

魚巴 俾你tg我啊